陳雲真係專培訓D陰謀論專家出黎

屌, D城邦派教徒竟然連自己寫信恐嚇自己呢D FF到無倫既陰謀論都講得出黎

我反而覺得好合理😂😂😂

更犀利我都見過,話教主投共,為左阻止雲伯大計,不惜親自出馬,接近雲伯套佢料,後期仲用自殺式襲擊,自編自導自演炮製棄黃保游,再同偽港獨本民青扯貓尾,製造本土派決裂拉走曬D票,令雲伯含恨而終,呢班人創作力量同幻想真係嚇你一跳

雲粉D笑料真係多到你唔信......

[img][/img]

芒果佬收到屌柒芒太芒兒子的信，關根叔事嗎？完全9吾撚搭8吾關事。封信可以係花生台的人寫，可以係昌昌CK馬草泥，可以係P仔或雄仔，可以係遊ＢＢ，快必又得，燒山都似。最大可能就係熟讀歷史的黃毓民自導自演自己寫！係中山鑑事件，係國會縱火案！
芒果佬公然侮辱國師，掃把根叔前連問聲都無，一口咬定係城邦弟子同雲粉寫的，要根叔上門道歉同交人，根叔一睬佢實生芒果，半句不回去熱時照開節目便對了。
不過呢口氣城邦弟子同雲粉吞得下嗎？同被臭罵的熱狗無所謂嗎？
老師吾出聲你們就食花生算了嗎？
吾搞到芒賊道歉賠罪，城邦派同熱狗還有面行走江湖嗎？
[ ... 我係煽動架啦你吹鳩漲牙，人人學我一樣，追屌芒果佬直到賣台執笠芒佬敗退返回中華民國為止！]